網上下載兒童色情物品私藏 9孌童漢被捕

警方大舉打擊兒童色情物品罪行，全港大搜查拘9人。網絡安全及科技罪案調查科根據線報及經深入調查後，今日凌晨約5時開始，聯同香港島、東九龍、西九龍、新界南及新界北5大總區刑事部人員，進行代號「跨欄」（HURDLER）的行動，打擊兒童色情物品相關罪行。期間，突擊搜查全港多個地點，共拘捕9名男子(22至49歲)，涉嫌管有兒童色情物品，檢獲電腦、電腦硬碟，以及兒童色情物品（包括相片及影片）。

初步調查顯示，被捕人士從不同渠道，包括從網站或分享軟件下載有關兒童色情物品，並儲存在其電腦器材內。所有被捕男子已獲准保釋候查。

警方強調管有兒童色情物品是嚴重罪行，違者經定罪後最高可被判入獄5年及罰款100萬港元。警方將繼續與海外執法機構保持緊密合作，並持續打擊有關兒童色情物品的罪案。

其實Online睇會唔會被人捉??? ???

會呀 巴打你睇過就洗定屎忽先啦

cop高登都cop好啲丫

如果佢開唔到你個電腦仲告唔告得入

Fbi

開到=人人都開到，證明唔到係我download

好叻呀，你慢慢同個官解釋吧